咪再公開玩非法禁錮啦,好難睇呀

一係你除佢衫踢出機場
一係你唔好俾人影到做乜我唔知

拜託你地啦